俾聽日唔想衝但又想去支持既義士！

印出來夜係身上當眼處！

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有5人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

我覺得畀黑警睇佢地同啲家人資料有用啲

比佢地睇佢地老母既booking schedule會好d

畀佢地睇下屋企人post喺fb ig既大頭相
仲有公佈神秘號碼

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

聽日唔去 失敗左以後無其他聲音了
真係要諗清楚出唔出
唔去唔好後悔
每次選擇失敗 後悔時我都會諗起王家衛金句

外國勢力